[NBA火箭]球王占士夏登掉返轉槍頭撐銀仔

Harden: I'm here for Adam Silver James Harden comes out in support of Adam Silver and freedom of speech amid the growing Twitter row in China.

美國走狗

識玩, time for steve kerr to step up

Harden終於搞清楚自己首先係美國人，自己國家立國核心價值係咩

無用啦 太遲

佢係咪驚以後會比人追住捉佢step back?

急， stand w morey cup 要場

食屎啦佢，奶共狗

咁又太遲

走步狗

喂走步呀

好一個歐洲步

Step back

尚書大人

一個假動作fake起晒成班大陸仔

衝出嚟柒，收皮啦

係真既話 真心好撚爽 虎扑班426仲係咁奶哈登 ，現在有好戲睇

支那hupu 仲未有post

美國佬已經label左佢係奶共狗

笑撚死

我諗佢冇諗過銀仔咁堅

已經有 話咩生活所逼

香港人係時候大量d
Understand his difficulties but appreciate his support in freedom of speech

近排虎扑既post真係笑到碌地

慣咗step back，連發言都係咁

推twitter

step back 3腳半

好波

支持

支持完china再 step back

Fake 哂

Step back 之鬼

euro step
以為向左其實向右

狗黎 都係為錢
錢最緊要

直情moon walk 啦

轉身射個三分波。。。。

我吊 叫你fade away 唔撚係走步呀

step back 3

double step back

其實 抽返個身黎睇
佢話佢愛中國球迷 同佢支持言論自由
可以係分開嘅
Btw 食屎啦Harden抵你冇戒指

急停step back了
支那人：

佢唔知頭唔知路道歉係ON9架啦

咁佢愛中國球迷都係佢享有嘅自由黎

夏登走步

跪完又企翻起身

傻西力架 學达狗咁唔出聲
咪可以食兩家茶禮 而家局住要歸邊

大陸佬仲打緊飛機話係美國施壓

而家唔回馬槍既話 仲邊有金身

Triple step back

Siu4

下一步就係扮受害者搏foul

招牌step back，fake臭曬十幾億人。

本身其實係兩回事但以班生番嘅程度係唔會明
佢可以唔同意GM嘅睇法覺得對中國球迷抱歉，
但同時尊重人地有言論自由去發表同自己睇法相反意見嘅權利

撐NBA，冇中國市場
撐中國，冇球證幫拖
你係佢，你都識揀啦

銀仔話
唔聽話捉你走步

佢講we love China咪又係生活所逼

成日見到班冇文化洗腦大陸仔
以為自己睇透世事 就覺得好笑

總之支持自由就係錯啦
佢地冇既你地都唔準有

啲冇腦蝗仲吹到佢係歷史第一sg
今次真係比jh ankle break

咱们中国就是不喜欢自由 你支持自由就是跟我们作对😡

太遲了 you already chose your side and everyone will remember it

希望更多球星見到有先鋒部隊就更踴躍表態

會唔會有人覺得自己好似大陸撚一樣玻璃心

btw, 無論係最初既I apologies定而家既反口，佢背後班贊助商，例如係捧佢做首席品牌代言人既Adidas，一定係當中佔好撚重角色

應該咁講
有自由認同佢，但無唔認同佢嘅自由
中共對班生番，以至班生番對其他人都係呢個標準

weak

終於使出Double Step back

Harden同以下人物一樣
尚書大人都算機靈，風吹邊面你就向邊面擺，真係佩服佩服！

個軚盤就黎轉爛

我唔覺得佢係反口
我對此感到抱歉唔認同佢嘅說話
唔代表要剝奪佢發表意見嘅自由
銀仔同Pop都唔係講緊認同Morey嘅睇法
而係講緊尊重Morey嘅言論自由，唔應該剝奪/懲罰佢
只係班生番睇成同一樣野

step back大師

step back 先好睇

Euro step back

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

step back

喂唔係喎屌
而家班支那fans話理解佢轉軚喎
隔唔夠一日而家成班開始轉風向話唔使咁激話要封殺全nba喎

笑撚死人

搵下台階啫，唔洗睇波呀，無波友陪自己討論都悶啦

就算無Harden,都仲可以瀨政客騎劫唔關銀仔事, kerr doc呢啲肯保持沉默bla bla bla

蘋果地圖app傳咗無耐就俾人del曬，禁底曬個風向，隨時班支那官自己都係度用iphone唔捨得煽動班人搞apple

講野都step back

火箭區已經禁左
可能唔知佢D新聞放邊好

完美step back

佢識尋日就唔會i love china

會唔會太大撚頭
奶完共黎個回馬槍想做返人？

吓？！淨係咁咋

I’m sorry but we love China

美國人歸邊
一個香港人影響半個地球
大粒墨不得了

大家開始歸邊 上HUPU睇支那個邊好似淆淆地

登登個食相太難睇...

定俾帽大粒墨戴嗰條mk仔呀

唔好笠水呀，班生番越癲越係助攻

i love china, but i respect the core value of usa!

屌你啦，中國價值觀同美國完全唔同
除非你講清楚i love chinese culture but i hate chinese values!

等LBJ 咖哩 可愛 呢幾個歸埋邊 班球迷應該就會笠哂水

Big step back

歡迎歸隊 Harden

其實佢句i love china好可能只係講球迷/去大陸打波玩下嘅experience
常理都唔會諗個球星去玩下賺下錢係愛中國嘅價值啦外人黎玩下又有幾清楚中國價值同文化都未知啦

笑到仆街
將step back應用埋生活入面

Come on James. How many times did you travel during the games?

Report比nba 同共慘黨睇

Nba 已經變味了 笑左 對唔住

我睇完個句之後覺得佢加火水feel笑支那 事因佢戈時道歉個樣太好笑

加埋 popo

係, 對鬼佬黎講佢地唔會都唔需要咁去特登分

牆頭草，狗黎

跪求大陸反應

佢未必知咩中國culture同values 佢應該只係鐘意d fans想擁護佢地 如果發生係日本佢都應該會講I love Japan 球星政治中立唔出奇 我對佢都仲係持中立態度 不過美國同支那人就未必啦 btw 善用彈藥

step back左

食兩邊 識玩

鍾意人民幣

RMB禾奶啦

夏登撚狗

Steve kerr嘅勇士係另一奶共大隊

仲話自己親戚係教中國歷史 要睇下發生咩事先擺到明未揀好船跳

你老母就係

真係好撚肉酸個走步撚